一人一個青頭先鐘意嘅idol

all

IZONE

TWICE

我ptgf最愛bts哥哥

ixxxe

energy

中2得idol都系青頭

初音
此post已完

GF

除左iz*one,twice仲有冇啊

kai仔

Akb48 結衣 石原

奈子

牙熊

下

牙ong

gfd

你直接講我係青頭我會容易d接受..

想引你注意先口不對心sor ching

求下大家支持izone

原來奈子之前箍牙無剝過牙

昂仔你冧我?

AKB48
STU48
乃木坂46
日向坂46
欅坂46